［721六個月］係咪已經冇人記得葉虎？

1/10

2/10

3/10

保持憤怒

所以我地要國際獨立調查委員會

4/10

推呢個

一直都要，最好查兩面比班on9藍屍知邊個先係帶頭搞事果班

Push

葉虎

香港人幾黃都係唔會查到中聯辦

每個月都要提提大家真正幕後黑手係支共

記得
不過係人都知係中聯辦落order

揪唔到個大嘅，最少都要俾人知官鄉勾結

推

有人開始唔記得，同埋我覺得渣住呢個春袋實冇死，明顯有人冷處理呢單野

push

5/10

6/10

葉虎推唔起了

7/10

當文宣咁列印！

一早要

8/10

9/10

時不時都要推

屌
點會唔記得
佢把武士刀仲俾黑警貼堂

係

10/10

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

721最撚黑暗，無警時份，多人被打，警署落閘，999唔通，再加埋第2日白色恐怖下無人敢出門口

仲要冷處理到幾時？

中聨辦落錯order玩出大頭佛，但大家只掛住警察不作為，而唔肯掘深啲去搵始作俑者

記得，then?不如講吓可以點做，係人都記得㗎啦，講721又話係咪唔記得612，講612又問係咪唔記得831冇營養冇意義，直接上tweeter推國際線好過喺到日撚日問係咪唔就得點解冇人提

呢句真，明明重點除左係無警時份之外，支共操作先係真正既幕後大佬

做a不如做b，點解唔兩樣都做？

日撚日問係咪唔記得叫做嘢?日撚日屌做咩冇人提xxx叫做咗嘢?日撚日都有呢啲post邊撚到有人唔記得

沒有中聯辨
沒有721

之前連登有巴打執咗本數簿 唔知而家點

用你呢段嚟寫大字一流
簡而精

事實係咁

懷疑人口販賣都係佢翻譯 會唔會已經走咗

我係場運動做左咩洗唔洗同你交代開個post remain 下大家要比你質疑？你咁有諗頭咪你有你做囉，低鳩能

應該無事掛

#毋忘721
你是忘記了，還是害怕想起來？

721 811 831 101 1111 1112 1114 1116 1118

不要忘記

記得又可以點，應該要點做？

老實講乜都做唔到
連拆祠堂都話搞文革
返屋企打飛機算

推！！

之前查案po都講過
啲證據又唔concrete
推嚟有咩用

不要讓葉虎跑掉

元朗恐襲 主謀中聯辦葉虎 策劃立法會議員何君堯 行動總指揮鄧炳強 武打香港各大黑社會 受害者香港平民

咁可以點，屌你老母，咩都唔做呀，你一定係黑警，黑警最中意唔查自己

之前成個查案po追晒
南亞文都有搵人譯
都冇野直接指證到

咁不如你話下我知推個得張文宣嘅po有咩意義
唔係下下意見唔啱就話人黑警嘅

起碼 keep 住佢，唔好被人冷處理。

啱，咩都做唔到，然後冷處理，好快就無人再記得

-0-0

記得 喺其他post留言都推過
但係點都推唔起咁解

永遠都推唔起

點會唔記得

多謝你仲記得

😡

keep 住提 ！

長渣春袋！

可唔可以唔好個個都開PO講武漢
一個行動PO都無呀

1.21 今晚元朗20:00靜坐呢?